[盧凱彤/TVB男神] 暗星抽水大會

明明人地跳樓自殺/入ICU 情況危殆，一隻二隻暗星撲出嚟貓哭老鼠抽水
究竟平時係唔係真係咁難撈？